有無人知英國支那製核電廠同華為5g搞成點？

搞bno平權既同時 懇求下英國唔好比支那資本流入啦

沒人應你

post頭加 陳云兩隻字先會有人

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

？

屌你老母

藕斷絲連

英國佬火燒香港後欄